<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!-- HOJA DE ESTILO XSL -->
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="Project.xsl"?>

<!-- VALIDACION DTD -->
<!DOCTYPE warhammer40k SYSTEM "Project.dtd">    
<warhammer40k>

<!-- HUMANIDAD -->
<faccion nombre="Humanidad">
    <descripcion>El Imperio del Hombre lucha incansablemente por su supervivencia en el despiadado universo del 41º milenio. Enfrentándose a los horrores de la galaxia, sus defensores protegen a la humanidad y expanden su dominio a través de vastas extensiones estelares. La inquebrantable determinación del Emperador y la lealtad de sus guerreros son la última esperanza contra las tinieblas que amenazan con consumirlo todo.</descripcion>
    <foto>Imperio del Hombre.jpg</foto>
    <lider>
        <nombre>El Emperador</nombre>
        <titulo>Dios Emperador</titulo>
        <habilidades>Supremacía psíquica, liderazgo indiscutible y poderes divinos.</habilidades>
        <foto>El Emperador.jpg</foto>
    </lider>
    <unidadDestacada>
        <nombre>Marines Espaciales</nombre>
        <tipo>Infanteria Especial</tipo>
        <descripcion>Los Marines Espaciales son guerreros superhumanos, genéticamente modificados y equipados con armaduras de ceramita. Son la vanguardia de las fuerzas del Imperio del Hombre, luchando en nombre del Emperador con una devoción inquebrantable y una habilidad militar incomparable.</descripcion>
        <foto>Marines Espaciales.jpg</foto>
    </unidadDestacada>
</faccion>

<!-- NECRONES -->
<faccion nombre="Necrones">
    <descripcion>Los Necrones, antiguos guardianes de la galaxia, emergen de un letargo milenario con un único propósito: restaurar su antiguo dominio. Implacables y metódicos, estos guerreros robóticos marchan inexorablemente hacia su objetivo, desafiando a cualquier ser que se atreva a interponerse en su camino.</descripcion>
    <foto>Necrones.jpg</foto>
    <lider>
        <nombre>Imotekh el Señor de la Tormenta</nombre>
        <titulo>Señor Supremo</titulo>
        <habilidades>Maestría táctica, control de tormentas y resistencia inquebrantable.</habilidades>
        <foto>Imotekh.jpg</foto>
    </lider>
    <unidadDestacada>
        <nombre>Espectros Canópticos</nombre>
        <tipo>Monstruo</tipo>
        <descripcion>Los Espectros Canópticos son espectros de energía vivientes, creados por los Necrones para la guerra y la destrucción. Ágiles y letales, atraviesan líneas enemigas con facilidad, sembrando el terror y la confusión entre sus oponentes.</descripcion>
        <foto>Canópticos.jpg</foto>
    </unidadDestacada>
</faccion>

<!-- ORKOS -->
<faccion nombre="Orkos">
    <descripcion>Los Orkos, una horda salvaje y beligerante, arrasan la galaxia en busca de batallas y botín. Impulsados por su insaciable sed de guerra, estos seres feroces y caóticos desatan el caos y la destrucción dondequiera que van, dejando a su paso una estela de devastación.</descripcion>
    <foto>Orkos.jpg</foto>
    <lider>
        <nombre>Ghazghkull Thraka</nombre>
        <titulo>Señor de la Guerra</titulo>
        <habilidades>Fuerza titánica, estrategia astuta y carisma incuestionable.</habilidades>
        <foto>Ghazghkull.jpg</foto>
    </lider>
    <unidadDestacada>
        <nombre>Dreznaut</nombre>
        <tipo>Máquina</tipo>
        <descripcion>Los Dreznaut son máquinas de guerra orkas, impulsadas por la violencia y la destrucción. Equipados con garras, sierras y lanzacohetes, estos monstruos mecánicos son la personificación misma del poder bruto de los Orkos.</descripcion>
        <foto>Dreznaut.jpeg</foto>
    </unidadDestacada>
</faccion>

<!-- TIRANIDOS -->
<faccion nombre="Tiránidos">
    <descripcion>Los Tiránidos, una plaga insaciable de criaturas alienígenas, devoran mundos enteros en su búsqueda interminable de biomasa. Dirigidos por la voluntad de la colmena, esta horda voraz e implacable amenaza con consumir toda forma de vida a su paso.</descripcion>
    <foto>Tiránidos.jpg</foto>
    <lider>
        <nombre>Mente Enjambre</nombre>
        <titulo>La Mente Enjambre</titulo>
        <habilidades>Psicocinesis, control de la colmena y fuerza sobrenatural.</habilidades>
        <foto>Mente Enjambre.jpg</foto>
    </lider>
    <unidadDestacada>
        <nombre>Carnifex</nombre>
        <tipo>Bestia</tipo>
        <descripcion>Los Carnifexes son monstruosidades biológicas, diseñadas para la guerra y la destrucción. Con sus poderosas mandíbulas y gruesas placas de armadura, arrasan a sus enemigos en el fragor del combate, sembrando el terror a su paso.</descripcion>
        <foto>Carnifex.jpg</foto>
    </unidadDestacada>
</faccion>

<!-- TAU -->
<faccion nombre="Tau">
    <descripcion>Los Tau, una civilización tecnológicamente avanzada, luchan por la expansión de su imperio y el bienestar de su pueblo. Guiados por la filosofía del "Bien Mayor", emplean tácticas innovadoras y tecnología de vanguardia para alcanzar sus objetivos en un universo hostil.</descripcion>
    <foto>T'au.jpg</foto>
    <lider>
        <nombre>Comandante O'Shaserra</nombre>
        <titulo>Comandante Supremo</titulo>
        <habilidades>Invisibilidad táctica, armadura avanzada y estrategia impecable.</habilidades>
        <foto>O'Shaserra.jpg</foto>
    </lider>
    <unidadDestacada>
        <nombre>XV88 Apocalipsis</nombre>
        <tipo>Armadura de Batalla</tipo>
        <descripcion>Los XV88 Apocalipsis son plataformas de batalla pesadas, armadas con cañones de riel y misiles de alta explosividad. Con su armadura reforzada y su capacidad de fuego devastadora, son pilares de la defensa T'au en el campo de batalla.</descripcion>
        <foto>XV88.jpg</foto>
    </unidadDestacada>
</faccion>

<!-- CAOS -->
<faccion nombre="Caos">
    <descripcion>El Caos es una fuerza primordial de corrupción y destrucción, encarnada por demonios y traidores que se deleitan en el caos y la anarquía. Al servicio de los poderes ruinosos, estas entidades siniestras siembran el terror y la desesperación a lo largo y ancho de la galaxia, alimentándose de la miseria y el sufrimiento de los mortales.</descripcion>
    <foto>Caos.jpg</foto>
    <lider>
        <nombre>Horus Lupercal</nombre>
        <titulo>Maestro de la Guerra</titulo>
        <habilidades>Maestría en combate cuerpo a cuerpo, fuerza demoníaca y sed insaciable de sangre.</habilidades>
        <foto>Horus.jpg</foto>
    </lider>
    <unidadDestacada>
        <nombre>Brutos Infernales</nombre>
        <tipo>Bestia de Metal</tipo>
        <descripcion>Los Brutos Infernales son antiguas máquinas de guerra, corrompidas por el poder del Caos y el sufrimiento eterno. Con su armadura retorcida y sus armas profanas, son heraldos de la destrucción que avanzan imparables sobre el campo de batalla.</descripcion>
        <foto>Brutos Infernales.jpg</foto>
    </unidadDestacada>
</faccion>

<!-- DRUKHARI -->
<faccion nombre="Drukhari">
    <descripcion>Los Drukhari, conocidos también como Eldars Oscuros, son seres crueles y sádicos que sacian su sed de dolor y sufrimiento a través de incursiones mortales. Maestros de la astucia y la brutalidad, estos depredadores despiadados son temidos en toda la galaxia por su capacidad para infligir tormento y destrucción sin igual.</descripcion>
    <foto>Drukhari.jpg</foto>
    <lider>
        <nombre>Asdrubael Vect</nombre>
        <titulo>Supremo Señor Oscuro</titulo>
        <habilidades>Maestría estratégica, crueldad despiadada y habilidades de combate excepcionales.</habilidades>
        <foto>Asdrubael Vect.jpg</foto>
    </lider>
    <unidadDestacada>
        <nombre>Raider</nombre>
        <tipo>Vehículo Aéreo</tipo>
        <descripcion>Los Raiders son naves de asalto ágiles y mortales, utilizadas por los Drukhari para realizar incursiones relámpago en territorio enemigo. Equipados con armamento letal y tecnología furtiva, son el terror de aquellos que se cruzan en su camino.</descripcion>
        <foto>Raider.jpg</foto>
    </unidadDestacada>
</faccion>

<!-- AELDARI -->
<faccion nombre="Aeldari">
    <descripcion>Los Aeldari, una antigua y orgullosa raza, luchan por la supervivencia de su civilización frente a las amenazas que acechan en la oscuridad del espacio. Maestros de la tecnología y la guerra psíquica, estos guerreros nobles y reservados son la última esperanza de su pueblo en un universo cada vez más hostil.</descripcion>
    <foto>Aeldari.jpg</foto>
    <lider>
        <nombre>Eldrad Ulthran</nombre>
        <titulo>Vidente Supremo</titulo>
        <habilidades>Clarividencia psíquica, dominio de la magia y liderazgo carismático.</habilidades>
        <foto>Eldrad Ulthran.jpg</foto>
    </lider>
    <unidadDestacada>
        <nombre>Caballero Espectral</nombre>
        <tipo>Titán</tipo>
        <descripcion>Los Caballeros Espectrales son colosos de guerra, piloteados por los guerreros más valientes de los Aeldari. Armados con armas pesadas y protegidos por campos de energía psíquica, son la encarnación misma del poder y la majestuosidad de su raza.</descripcion>
        <foto>Caballero Espectral.jpg</foto>
    </unidadDestacada>
</faccion>

</warhammer40k>